【求救】電結他自學中手討論區

本人有樂器8級，自學電結他好多年，一路都係跟住ultimate guitar 掃下chord彈下solo 咁

但而家想學精d，好想知有咩係基本功一定要識

我連scale都唔識彈

1 另外有個問題，我成日剩係識downstroke，其實係咪要練down up都識？有冇教學
2 右手，隻手指尾，係掂唔掂個板?

scale 唔識彈？ 咁你個8級點考返黎？

1. 掃chord要練，跟歌彈，試下oasis - wonderwall
2. 通常唔掂

我都唔係好勁 但都可以交流
picking好重要 最起碼都要識alternate picking
即係以16分為例子
1ena e同a 一定要upstroke
同埋scale可以響fingerboard度
搵到diatonic scales 唔同既pattern 同埋音程
咁到時學其他mode都唔會咁吃力
起碼你唔係死記 記得個音程
其他野留返比高手講
我依d只係我識既基本野
加油

結他太易係有可能自學到既
如果彈極都唔識就要搵老師啦

no, 我小提琴八級

但結他scale唔識彈（應該話無去練／學過，因為跟住d tab彈係唔需要識scale）

哦
1.UPSTROKE要識呀，最基本係16分入面的e,a，8分入面的n
2.個人喜好

你小提琴八級應該識好多SCALE，在結他上面彈得返咪可以。

想進步就正經搵老師教啦⋯⋯